中銀員工係咪努力緊?

愚人節快樂！